夾Apple back to school

我有證，再俾700你
我想要airpod

要點夾？

可以 留tg?